[
    {
        "randomId": 293
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ibikingi by'irembo",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bibiri ngo piii",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Imvura ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Agasuna",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Mu murima w'inkoko",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpise kwa Rucuku bakocagurana",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Ifuni mu mabuye",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ifuni mu mabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sogokuru apfanye impatwe",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Imende ku ruzi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "correct_answer": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo"
        }
    }
]